[要失分了] 曼城球迷吹水區56

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

燈到又拎3分

反丁狗

睇下David Silva

下2場留力打獌啦屌

西咸今季咁柒真係可以輪換晒佢
R歐又首名左 踢風流波算啦
留力屌爆獌 個個星期仲要打熱
呢幾場開始攻得冇咁得心應手啦 要抖下

曼城聽講同Puma簽約
PUMA 啲衫靚但好蝦人著，身型差啲都唔掂

新人新po留名 多多指教

我覺得好過耐克 件件都一樣

唔係呢個post呀

去依個POST